國會槍擊都冇冧市

睇唔到點先會跌
不過黑天鵝就係冇人睇到先出現
唔知下一個黑天鵝係乜，最想知係幾時

當日冧左一日

個日衝完即跌左啦

你all in果時就會冧市㗎啦